平安夜前夕先同男朋友鬧交，自己一個究竟去邊好？

去廣東道1143號嘅連儂說啦！

睇到呢一張嘅文宣，唔知有冇人仲有印象？

我哋係當初喺黃埔九號年宵、觀塘流水式年宵都有出現嘅「捐L晒」

隔咗差唔多一年，又同大家見面喇！
黎緊嘅12月24-27號，即係聽日開始，我哋會喺「連儂說」聖誕市集出現！

唔好意思，今次同之前年宵有少少唔同，因為我哋經濟方面嘅考慮，今次冇辦法好似上次咁，不扣成本全數捐。但今次，扣除物資及租金成本之後，同樣都會全數捐，不賺分文，一蚊都唔會入我哋袋！

因為一啲原因，我哋舊有嘅IG帳號冇辦法登入返，希望大家可以幫手FOLLOW同LIKE新嘅IG同FB PAGE
IG：yellowbb_reborn
FB：捐L晒

另外，因為人手上嘅限制，今年嘅年宵，我哋可能好大機會冇辦法做到足夠嘅產品擺檔，雖然好遺憾，但年宵未必可以見到我哋喇，聖誕過黎啦！

今年有國安法，活動搞手同檔主都比年頭嗰陣有更多嘅憂慮，希望大家假期有時間可以過黎。同年頭年宵一樣，有人，夠多人黎行市集，先係對我哋現場嘅人最大嘅保障。

————————————————————

由19年6月到而家，我哋所有人都行得唔容易，每一步都充滿住血同汗，太多嘅事件發生。尤其今年，形勢越黎越嚴峻，限制越黎越大，但每日腦海都會浮現上年同一日所發生嘅事，無力感太大。
無力，但又偏偏唔甘心，亦都偏偏放唔低，所以我哋仍然繼續。

點解會繼續？乜你哋唔攰咩？
唔係，其實係好攰，好L攰

我哋同你一樣，面對住不同生活、工作壓力、親朋好友嘅抗爭案件裁決，甚至即將面對自己嘅抗爭案件嘅裁決，要每日趕喺宵禁前返屋企、每星期報到、每月上庭。

由一個幾月前就要開始趕工準備聖誕市集，越近市集日子，就發現時間越唔夠，有時間，飯都未食就去趕工，然後發現差唔多尾班車，就趕去搭尾班車，第二朝又要返工，一路咁樣LOOP

但係，對於我哋黎講，無論係新年年宵定聖誕市集，都唔係為咗慶祝，如果要慶祝其實都冇必要搞到自己咁辛苦冇晒空餘時間，而且，都冇必要慶祝，
聖誕，不快樂；新年，亦都不快樂。

我哋，之所以會繼續，就算勞心勞力又好攰，但我哋都仲想繼續，唔係因為我哋傻，或者可能都真係因為我哋傻。
我哋呢班傻嘅年輕人，
好想、好想俾其他仲堅持緊嘅同路人知道，到呢一刻，都仲有一堆人冇放棄過，亦都冇忘記過，仲有一堆人願意不求回報地付出同努力。
好想、好想俾其他仲遭受緊唔同嘅事情嘅手足知道，就算節日，我哋都唔會忘記你哋，唔會忘記而家仲喺牆內、喺海外、喺鹽田嘅你哋。
我哋，仲喺度，仲同緊你哋一齊。

就算路有幾難行，
就算希望係幾渺茫，
就算將來係幾黑暗，
我哋，都仲會喺度。

希望聖誕可以見到你哋。
希望可以見到，其他人都係仍然仲記得。

祝同行嘅所有人，聖誕，平安。
WISH YOU A SAFE CHRISTMAS

祝你，在亂流下平安。

————————————————————

我哋檔口除咗會擺賣我哋自己嘅產品之外，
今次亦都會為兩個冇辦法自己賣產品嘅手足做寄賣：
一個患病嘅手足，會售賣皮革手製品，
會捐出收益嘅兩成

一個失去自由嘅手足，
有熱心人代佢製作咗手寫字嘅刺繡熨章，
收益會扣除成本全數歸於在囚手足屋企人。

————————————————————

提提大家，除咗呢個活動之外，
聽日唔係公眾假期，有唔少手足聽日將會面臨裁判，請如果有假/早放嘅手足，有時間嘅話可以幫忙旁聽同送車

部分聽日將會裁決嘅案件：
⏺1224裁決：1007屯門POOW 27歲陳
⏺🟥1224更生教導所：1118觀塘香水手足16歲梁手足😭（同案在開學日判了更生
⏺1224裁決：92將軍澳管有非工26歲李
⬛️🟥1224區院判刑‼️1008將軍澳入屋犯法20歲盧23歲林
⏺1224裁決：1110天水圍襲狗POOW管物意損4手足，戚手足認了Poow
😭⏺1224：527旺角兩項POOW一項刑毀15歲手足‼️‼️

感謝手足整合嘅資訊，以及所有旁聽師、送車師、直播員等等

開錯台

平安夜前夕先同男朋友鬧交，自己一個究竟去邊好？

開返個岩嘅台喇